開美服LOL telegram group

有意留低tg ID
會add你地入gp

有冇link？